這怪誕氣候把冰川變了沙漠

真係好撚熱呀…行五分鐘都滴曬水